［無圖] 棍波 P牌操車有咩選擇

爬左文見師兄們都好似推Morning
budget 大概1-2皮
想問大家仲有冇咩野其他推介
打算用黎操一年車 都係想唔洗煩 唔好三日唔埋兩日又要拎去整就可以 求推介

EK 3

Corolla/Echo

ae110

Db8

其實買到2000年頭既頭 係咪真係仲會機械精神 P牌真係咩野都唔識
另外買車個時有咩要注意

ne121
趴落地下睇下有冇油漬
轉彎、剎車、過膊聽下有冇怪聲
轉波睇下會唔會chockchock下

Echo

都係個堆車架炸
我好多年前新牌就買AE100
宜家換第4架車都未肯賣佢

鈴木swift 🤟
揸過一年 車仔好睇位 無野整

有冇話買咩年份好

Corolla
題外話，其實操車架車都係揸2-3年
係唔係都唔洗搞咁多野 eg.倒車系統 ,前後車cam,音響等

睇筆直喇
2皮棍可以選擇唔多
不過睇你自己鐘意 2皮買部99-02年civic
定2-3皮買部05-07swift

不過d 老實講買部civic or 110真係揸完放唔蝕得幾多 但我經驗出civic保險 貴到仆街 110個款又薯

可唔可以同fit仔比較下？

棍echo verso,即係funcargo

00年車萬二蚊剛入手

echo

FA1 棍, 龐大, 保險平

我都係ae100 棍

係個死人錶板整極都唔準

岩岩樓上先話Civic 出保險貴
到底平定貴
上網有冇大概報價睇

你係拆落黎整定直情換過隻先？
邊個圈唔準？
我個陣連油針錶都壞過
之後直接去劏場搵料

我個部係白色旅行棍波

個時速錶唔準
之前係咁 去搵過個錶板換左個錶落去
好過三兩日
跟住又打落原形

我都要換第三個先正常曬
第一個就用用咩唔著燈，夜晚玩死我
第二個就轉數錶有時唔郁
第三個就正常到唔正常

燈呢d 都好唔閒
屌依家見親籠都驚一驚
你去邊個場搵